高登同連登討論港女於高雄左營站舉牌，反應截然不同

高登仔先係正常發言

"香港人硬係中意做勝利球迷
夾硬都要將香港抗爭運動投射落台灣選總統
人地台灣食香港人血饅頭就梗
但唔代表可以視蔡英文當選為香港人勝利

專心繼續抗爭啦
搞埋咁多周邊野冇用架"

反映連登大量傻鳩以為自己拎住台灣護照一樣興奮

只可惜 全香港嘅非建制主流都係呢班傻鳩

感覺係時候要吹雞回家...有冇可能收復番高登

咩叫勝利球迷？大家今日中午知蔡英文會贏咩？

""有乜好提醒
人地抗共一路都有人做緊
講示威人地成功過你
講慘人地戒嚴時期又慘過你
講投票人地經驗又多過你
唔知係連登帶出既風氣定而家後生硬要咁講野先得
其實一句支持台灣抗共已經夠，硬要講咩示範一次乜乜物物""

香港未有事發生之前，蔡英文得單位數支持度，韓國瑜贏硬咁濟，香港咁都唔叫助攻？

係香港人抗爭唔關反中共事 定係蔡英文當選唔關反中共事?
我唔覺得香港人應該當佢當選做自己贏 不過台灣選情點會流於只係「周邊野」 更加唔會係冇用

因為仲留係高登嘅User同翻牆去YouTube 睇台灣大選再留言鬧蔡英文當選係台灣人加速死亡嘅傻閪無分別

之後終於有返正常啲嘅留言

柒頭收皮啦

香港搞到咁韓國瑜都仲有500幾萬票，如果小英敗選真係一次就夠收台灣皮

係助攻呀？咁又點？係咪因為咁就要當自己係恩主就要求人回報？

睇返之前幾個講錯野得罪台灣人既學生代表，你係咪真係汲取唔到教訓？